مقتل 7 جنود ليبيين في اشتباكات مع دواعش ببنغازي
 قال قائد القوات الخاصة الليبية فضل الحاسي الجمعة فبراير شباط إن سبعة جنود قتلوا في اشتباكات مع مسلحين في بنغازي شرق ليبيا وأفاد فضل الحاسي بأن انتحاريا من تنظيم داعش فجر نفسه في منطقة الهواري مما أسفر عن مقتل جنود وجرح ثلاثة آخرين مضيفا أن ثلاثة جنود قتلوا وأصيب آخرون في اشتباكات بمناطق أخرى من مدينة بنغازي هذا وحقق الجيش الليبي خلال الأسبوع الماضي تقدما كبيرا في مناطق مختلفة من بنغازي مما أتاح الفرصة لبعض السكان للعودة إلى منازلهم للمرة الأولى منذ عدة شهور جدير بالذكر أنه ومنذ عام توجد حكومتان متنافستان في ليبيا تتمركز الأولى بطبرق شرق البلاد فيما تتواجد الثانية في العاصمة طرابلس  